有班on9仔女喺twitter開始咗個challenge

#ABC_Challenge ，即係Anywhere But China

大家只需要影低你身邊任何唔係中國製既產品，然後po上twitter，順便tag 3個Twitter 手足就得

Po既時候可以用呢個英文template，希望啲外國人可以一齊玩

#ABC_challenge is intended to raise the world awareness of 🇨🇳's economic infiltration to oppress world's freedom & human rights

Defend your own country by stop using 🇨🇳products
Showcast sth which is #AnywherebutChina
tag 3 frds to go on @

大家一齊玩啦，最好一日一po

沒有普選，唯有獨立

如果有外國人問你點玩，就用呢個template覆佢

How to take part in the #ABC_challenge ?

1. Simply take a photo of the product to prove it’s made #AnywherebutChina

2. Use “Retweet with Comment” if you hv been tagged by somebody already. If not, just create a new tweet.

3. Tag 3 friends

咁易玩，一齊來玩啦

大家屋企應該有唔少野唔係支国製，快d 影相放上Twitter一齊參加 #ABC_challenge 啦！

工會圖推po大法

唔夠人呀

大家唔鍾意呢個challenge?

推 返香港即玩

唔洗架，呢個challenge係俾全世界有玩，只要你有非中國製產品就得

pish

#Anywhere but China

❤❤

臨訓前最後一推

推

拋磚引玉
Twitter 用咗其他相
Btw 李萬山係咪停咗廠了

#AnywherebutChina

push

支持

唔要被鄰國控制 就要改落用中國貨嘅風氣

Btw 唔知啲黨媒敢唔敢報今次個challenge呢

lm

屌 再推

補推多次先

Useful post, leave name and push

諗唔到有

唔知點解推唔起

Support and tweeted

每日一推，鐘意既可以係ig度宣傳開去都得

推，今晚玩

#boycottchina

你班on9
I am in

好玩好玩

學校咁多大陸里同學每日影3件都有排影啦

我睇左要中國製嘅嘢

推呀

支那

Ig twitter一齊玩，一邊同身邊嘅朋友做宣傳，另一邊幫手connect全世界

Push

推
利申 已post

支持
我都推緊同做緊

RT

歡迎各國語文tweet

黃色經濟圈萬歲！

幾好諗頭

up

依個就算啦

勿以善小而不為

唔容易

吓 你一定係平時買嘢冇睇產地

唔係想像中咁難

759幫到你

#ABCchallenge

ABC_Challenge
Anywhere but China

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

Anywhere but China

根本好簡單咋嘛

已經實行咗ABC幾年
衣食住行除咗食之外其他都唔難避

誇張d咁講啫, 其實望下抬面一堆PS4碟都已經係made in japan
再望下對喇叭係加拿大
隻表又係japan
challenge completed

我屋企好多日本 歐洲嘢
食品都係

唔好喺連登開po玩呢個challenge呀，喺fb ig twitter玩啦

但啲外國人會唔會覺得太簡單冇乜難度？
同埋佢地應該冇乜意識到點解要咁表明要反共

會唔會加返個intro好啲

我意思係解釋多啲

That's a neat idea

同意

隨手拎啲野食洗頭水沖涼液都唔係made in China

堆

我嗰段intro唔夠咩

推推推

澳門人朋友話佢地唔鍾意葡萄牙統治時期
果時葡萄牙政策好差
所以一回歸返支那經濟好咗
一大班澳門人當支那神咁拜

留名

又幾好

P牌輕力一堆，我出左幾個tweet 啦
要發揚光大，期待之後得到党媒認証！

好少follower

搬哂全屋非支製野影沙龍

PISH

yeah...anywherebut支那...
retweetretweetretweet

咁葡國對啲殖民地真係好差

有人retweet就得

推po呀

一人推多幾次啦

#anywhere but hong kong🤘🏽

正呀！留名

ANYWHERE BUT CHINA呀，躝啦屌你老母

721

p

甴近平

#手足互科
互follow一啲同路人
不過多啲留言會有人follow返

我個challenge 都係tag啲唔識嘅同路人

放飯時間多咗人推

覺得會有人誤解anywhere but not china做
not anywhere but china

Anywhere but 本身已經有not 既意思，點解仲要加個not?

無frd

因為nobody nobody but you

上twitter tag手足啦

正
一陣做

多謝支持

用iphone影?

Anywhere but not China

呢個真心大影響力

Lm

正想問點解無not

幾得意咁

btw有冇人係fb，ig一齊整返個？

其實呢啲嘢應該唔難搵，應該好易玩

Anywhere but 已經有not既意思，大家要去進修下英文

同埋成個鐘冇人推po，你地點做嘢

影到相就得

Matan小朋友吖！

撳錯掣 應該係推

每日一篇啦

最好啦

又停哂手唔推po

Anywhere but=任何地方都得，除左...

好普遍既英文用語黎

慣左不推
推下先

屌又7左

記住熄不推文

推唔到都要推

好少留言，我試下啦

9 tag is ok

放工放學仲唔推po

推po呀你班死嘢

P推

Thanks

Push!

唔錯，而家屋企越來越少中国製

咁記住影上twitter share，已經有好多人玩緊

推 大家一齊玩

不如Ig?

抵制中貨！

Fb, ig, twitter都得

岩岩見到NBA小朋友 Matan Even 都join 左 #ABC_challenge la!!!

又冇人推po

有呀。。。不過好難推
推推

我都係用啲I go to school by bus英文程度留言

期待緊有人tag我

點解咁問

我覺得幾正
開Twitter一齊玩

都幾多野可以唔係中國製

香港人係咁上下

上Twitter 開心些牙

ig都要搵人帶頭先有人玩落去

call 馬推爆佢

沒有對比就沒有傷害

我已經懶到開咗個記事本打咗幾個template 用落某類文，又save晒啲tag費事串錯字

你不是孤獨一個
有冇試過 #手足互科 搵同路人加？
我都係周圍加下人，見多共同朋友就加
Retweet 同 留言吹水 慢慢就有人follow返我

佢真係跟得好貼

Ｐ牌照推。

正喎

1/100
推

2/100
推

3/100
推

4/100
推

5/100
推

6/100
推

7/100
推

8/100
推

9/100
推

10/100
推

11/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

12/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

13/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

14/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

15/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

貼台灣貨
雙重引爆玻璃心

16/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

好撚鍾意食皮蛋

17/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

呢盒蛋個蛋黃全熟
勁失望

去Twitter / IG / Facebook post 之後tag 3個朋友，再hashtag
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

一齊玩

18/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

Btw 唔好用返同一張相自爆

19/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

20/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

21/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

22/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

23/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

24/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

25/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

26/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

27/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

28/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

29/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

30/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

31/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

32/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

33/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

34/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

35/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

36/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

37/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

38/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

39/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

40/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

41/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

42/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

43/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

44/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

45/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

46/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

47/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

48/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

49/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

50/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

51/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

52/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

53/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

54/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

55/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

56/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

57/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

58/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

59/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

60/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

61/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

62/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

63/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

64/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

65/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

66/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

67/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

68/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

69/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

70/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

71/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

72/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

73/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

74/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

75/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

76/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

77/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

78/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

79/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

80/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

81/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

82/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

83/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

84/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

85/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

86/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

87/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

88/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

89/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

90/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

91/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

92/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

93/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

94/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

95/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

96/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

97/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

98/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

99/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

100/100
推
#ABC_Challenge
#AnywherebutChina

成功唔知幾多連

唔割，但要學習

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

自己開始

明智決定

貼上twitter啦

辛苦你

Pish

6xx tweets today
真心唔夠人

係，所以大家可能要玩多兩三次做大個數

可能IG傳染性真係會高啲

啲人唔接受我challenge

國外twitter好啲，本地就ig

Tag多幾個，實有人accept

唉又要自己推

我明

各有各做

公司親共, 但係啲嘢唔係中國製造，咁點?

P
U
S
H

無問題，唔係made in China就得

好似唔錯

大力推

we are the one

個po就快可以壽終正寢

一齊學英文啦

做咗

每日玩三次

#Anywhere But China

大家可以攞去用

臨訓前推多次

LM

早晨

呢個要用英文解釋, 除咗令鬼佬反共， 仲可以乘機介紹台灣文化

畫得好靚

on9

上咗trending

大家今日玩咗未

齊齊去Twitter

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

好無聊，sor

咁你咪唔好玩，大把人玩緊

幾時會出Twitter?

唔係一直講梗Twitter?

喺出#409 巴打所講嘅美屬香港

我一tweet完，俾五毛攻緊

Ching樹大招風

推。